全力支持手足對賤賊使用正當武力

推

仲有全部藍屍奶共賤種